［多圖］LIHK有冇人收藏勳章？（都係玩具黎嘅）

是咁的 我好鍾意去旅行個陣買一d當地嘅襟章做收藏品 漸漸就開始收藏有關軍事嘅襟章 甚至軍徽同勳章 好想知道連登有冇人係同好 仲想交流下

個post開係玩具台因爲唔知開咩台好
對我黎講佢地都算玩具嘅

去圖

下面三個係
蘇聯第三級別勞動光榮勛章
烏克蘭勛章：defender of the motherland
蘇聯時代捷克秘密警察SNB service award

上面兩個
列寧紀念章
捷克社會主義同志襟章

Pish 推下先

好正

Hi巴打
難得有人入黎
繼續upload下

有無英美

跟住呢幅圖會雜亂少少 因為我冇將佢地分類得好好
不過入面有好多正野

香港義勇軍軍旗 軍徽
偽滿州國陸軍cap badge
美國陸軍軍階 有sergeant, specialist, private first class, major
Duke of Lancaster's Regiment 軍徽
俄羅斯軍徽
國民黨空軍軍徽

好多英國

英軍officer grade軍階
由右至左
少尉 中尉 上尉 少校 中校 上校

呢個搵得勁辛苦 行咗成個倫敦先買齊

另外我仲有一個准尉 warrant officer嘅 不過冇影到

Stolen valor

我純收藏欣賞啫 講到咁又誇張咗下話

好靚

推
有冇同好？

有人黎就再up
今次出下韓國野

韓戰獎章
國家有功勛章
韓國marine navy軍徽
隻雀就係韓國警犬

推

想睇日本 全部

納粹勳章係勳章市場黎講貴到仆街
坐底幾千蚊 我見過最平嘅German Mother Cross都近一千銀 我最有性趣係iron cross
送個大英帝國War Medal 1939-1945你睇

日本除咗個偽滿州國陸軍軍徽就冇啦
本身去東京或者沖繩睇過嘅 都係賣美軍野多
另外我比較多歐洲嘅收藏

黎緊去日本 就去睇下有冇二戰日軍野買

Pish 有冇人都有收藏？

Pish 呢度有冇人收藏？

雖然好似冇人睇
不過都up多個收藏品
就係比War Medal高一個級別嘅Defense Medal